小學比姜濤溝

其實我小學嗰陣比姜濤溝過，但係見佢咁嘅肥仔樣我就梗係唔受溝，依家好後悔，奉勸各位Mark實身邊嘅肥仔

你就係個隻死肥仔

我是肥仔，樓豬mark 我

一陣呀邊個由窮變富商，你又會話後悔

小學姜濤=Lv3嘍囉
而家姜濤=Lv100Boss
樓主=手機遊戲youtube廣告入面痴住升lv主角嘅女性